鼎爺同譚育嬰有冇做愛

如題

鼎爺：嗱 教精你呀，呢個post 好爽
呀譚：係wo, 又唔同玩法wo

有做
冇做

字都唔識串就翻去做功課啦

直必

屌你老母留名

中文係串？